佢會唔會係全香港唯一靚得過鬼妹嘅女藝人?

肥苟瘦返真係靚到天仙咁
樣唔差嘅鬼妹拍埋去都即刻被收皮
仲有邊個黃種人可以靚到咁?

隻鬼妹成個韓君如咁

韓君婷

好撚正

條鬼妹本身都樣衰

莊思敏？
同埋呢條女吹大左
利申見過真人

莊思敏就收皮啦
全個人外到內都無料到
前排先有打手上嚟洗版 煩西到

又醜又假波 搞笑咩

面盲癌？

條鬼妹大波到

ali

Joy fuck